[
  { "question": "El sofá de Central Perk (Friends)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "La puerta del piso de Mónica (Friends)", "number": 1, "answer": ["Morado"], "details": "" },
  { "question": "La sangre del señor Spock", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },
  { "question": "La camiseta de la caricatura de Lizzie McGuire (Lizzie McGuire)", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "Famoso helicóptero de una serie de los 80", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "El Trueno Azul (Blue Thunder)" },
  { "question": "El traje de Heisenberg en Breaking Bad", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Los colores del logo de Stranger Things", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "El abrigo de Sherlock en la serie de la BBC", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "El vestido de Daenerys Targaryen en la escena final de Juego de Tronos", "number": 1, "answer": ["Gris"], "details": "" },
  { "question": "El icónico paraguas de Ted Mosby en Cómo conocí a vuestra madre", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "El uniforme de los policías en Brooklyn Nine-Nine", "number": 2, "answer": ["Azul", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "El suéter de Sheldon Cooper en el primer episodio de The Big Bang Theory", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "El coche de Mr. Bean en la serie", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },
  { "question": "El vestido de Villanelle en la primera temporada de Killing Eve", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "El logo del Hospital Grey Sloan Memorial (Anatomía de Grey)", "number": 2, "answer": ["Azul", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "El vestido de Cristina Yang en su boda con Owen Hunt (Anatomía de Grey)", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "La furgoneta de El equipo A", "number": 3, "answer": ["Negro", "Rojo", "Gris"], "details": "" },

  { "question": "Las franjas de Herbie", "number": 3, "answer": ["Rojo", "Blanco", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Los habitantes del planeta Pandora", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "Avatar" },
  { "question": "Los zapatos de rubíes de Dorothy", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "El mago de Oz" },
  { "question": "Color de piel de la Bruja Mala del Oeste", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "El mago de Oz" },
  { "question": "El coche de James Bond en Skyfall", "number": 1, "answer": ["Gris"], "details": "" },
  { "question": "El traje de los Men in Black", "number": 2, "answer": ["Negro", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "El balón de vóley Wilson en Náufrago", "number": 2, "answer": ["Blanco", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "El abrigo de Neo en Matrix", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "El casco de Iron Man", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "El vestido de Holly Golightly en Desayuno con diamantes", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "El logo de Jurassic Park", "number": 3, "answer": ["Rojo", "Negro", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "La chaqueta de Tyler Durden en El club de la lucha", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "El coche de Dominic Toretto en Fast and Furious", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "El famoso traje de Uma Thurman en Kill Bill", "number": 2, "answer": ["Amarillo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "La espada láser de Luke Skywalker en Star Wars: Episodio IV", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },

  { "question": "Las Supernenas", "number": 3, "answer": ["Azul", "Rosa", "Verde"], "details": "Burbuja, Pétalo y Cactus" },
  { "question": "La furgoneta de Scooby-Doo (sin incluir las ruedas)", "number": 3, "answer": ["Azul", "Naranja", "Verde"], "details": "" },
  { "question": "La barriga y las manos de Doraemon", "number": 1, "answer": ["Blanco"], "details": "" },
  { "question": "La camiseta de Charlie Brown (Snoopy)", "number": 2, "answer": ["Amarillo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "El gorro de Ashley Spinelli (La banda del patio)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Ropa de Candace (Phineas y Ferb)", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Gumball y Darwin (El asombroso mundo de Gumball)", "number": 2, "answer": ["Azul", "Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Ropa de Finn (Hora de aventuras)", "number": 2, "answer": ["Azul", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Gorra de Benji (Oliver y Benji)", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "Ropa de Kim Possible (Kim Possible)", "number": 2, "answer": ["Negro", "Verde"], "details": "" },
  { "question": "Camiseta de Steven Universe (Steven Universe)", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "El vestido de Clara (Heidi)", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Ropa de Mr. Whiskers (Brandy & Mr. Whiskers)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Agallas (Agallas, el perro cobarde)", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "El pelo de Cosmo y Wanda (Los padrinos mágicos)", "number": 2, "answer": ["Verde", "Rosa"], "details": "" },
  { "question": "La ropa de Goku (Dragon Ball)", "number": 2, "answer": ["Naranja", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Pelo de Bloom (Winx)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Camisetas de las tres mellizas (Las tres mellizas)", "number": 3, "answer": ["Azul", "Rosa", "Verde"], "details": "" },
  { "question": "Epi (Barrio sésamo)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Los ojos de Bob Esponja", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "El humano de Snoopy", "number": 1, "answer": ["Marrón"], "details": "Charlie Brown" },
  { "question": "Las máscaras de las Tortugas Ninjas", "number": 4, "answer": ["Naranja", "Morado", "Azul", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "Colores de La hormiga y el oso hormiguero de dibujos", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "El pelo de Zoro (One Piece)", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },
  { "question": "Las gafas de Kamina (Tengen Toppa Gurren-Lagann)", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },

  { "question": "Los botones en el pecho de Buzz Lightyear (Toy Story)", "number": 3, "answer": ["Azul", "Verde", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "El chaleco de Woody (Toy Story)", "number": 2, "answer": ["Blanco", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "Los puños de la camiseta de Jessie (Toy Story 2)", "number": 3, "answer": ["Amarillo", "Rojo", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Pelaje de Stitch (Lilo y Stitch)", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Lumiere (La Bella y la Bestia)", "number": 2, "answer": ["Blanco", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Plumaje de Iago (Aladdín)", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Los ojos de Rapunzel", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },
  { "question": "El tridente de Úrsula (La sirenita)", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Los vestidos de las hadas madrinas de la Bella Durmiente (La Bella Durmiente)", "number": 3, "answer": ["Azul", "Rojo", "Verde"], "details": "" },
  { "question": "La chaqueta del maestro de ceremonias (Dumbo)", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "El pelo de Síndrome (Los Increíbles)", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Los ojos de Pinocho (Pinocho)", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Dory, sin incluir los ojos (Buscando a Nemo)", "number": 3, "answer": ["Azul", "Amarillo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "La luna a la que le aúlla el lobo en la canción de Pocahontas", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },

  { "question": "El primer éxito de Coldplay", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "Yellow" },
  { "question": "Color de las noche en la canción Lolita de Belinda", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "“Noches color rosa; Labios que provocan ¡La-la-la Lolita!”" },
  { "question": "Color de los ojos en la famosa canción de Manolo Escobar", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "Ojos verdes" },
  { "question": "Color de las flores con las que él estaba esperando a Floricienta", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "Flores amarillas" },
  { "question": "Color de la copa de Cruz Cafuné en Mi Casa", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "“Me ven la copa roja y creen que es Clipper de fresa”" },
  { "question": "¿De qué color es la mujer en la canción de Izal?", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "La mujer de verde" },
  { "question": "¿De qué color es el día al que se refiere Alex Ubago en su canción Aunque no te pueda ver", "number": 1, "answer": ["Gris"], "details": "“Si ayer tuviste un día gris, tranquila”" },

  { "question": "Personaje de Oscar Wilde que nunca envejece", "number": 1, "answer": ["Gris"], "details": "El retrato de Dorian Gray" },

  { "question": "Los cerdos en el Angry Bird original", "number": 1, "answer": ["Verde"], "details": "" },
  { "question": "Las mejillas de Pikachu (Pokemon)", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "Colores de las cuatro formas en el mando de la PlayStation", "number": 4, "answer": ["Azul", "Rosa", "Verde", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "El color principal de Jigglypuff (Pokemon)", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "El caparazón de Togepi (Pokemon)", "number": 3, "answer": ["Blanco", "Rojo", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Una Poké Ball (Pokemon)", "number": 3, "answer": ["Roja", "Blanco", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "La ropa de Alex Kidd", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "Las plumas de Aku Aku (Crash Bandicoot)", "number": 4, "answer": ["Azul", "Amarillo", "Rojo", "Morado"], "details": "" },
  { "question": "¿Qué color mueve primero en el ajedrez?", "number": 1, "answer": ["Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Los dragones en el Mahjong", "number": 3, "answer": ["Rojo", "Verde", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Los personajes de Cluedo", "number": 6, "answer": ["Rojo", "Amarillo", "Blanco", "Verde", "Azul", "Morado"], "details": "" },

  { "question": "Logo de Google", "number": 4, "answer": ["Rojo", "Azul", "Amarillo", "Verde"], "details": "" },
  { "question": "Color más utilizado en logos", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Logo de TikTok", "number": 4, "answer": ["Negro", "Blanco", "Rojo", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Logo de Netflix", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "Logo de Pepsi", "number": 3, "answer": ["Rojo", "Blanco", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "El caballo del logo de Ferrari", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "Logo de la NASA", "number": 3, "answer": ["Rojo", "Blanco", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "El logo de los labios de The Rolling Stones", "number": 3, "answer": ["Negro", "Rojo", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "El logo de Microsoft", "number": 4, "answer": ["Rojo", "Verde", "Azul", "Amarillo"], "details": "" },

  { "question": "La bandera de Colombia", "number": 3, "answer": ["Amarillo", "Azul", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de Francia", "number": 3, "answer": ["Azul", "Blanco", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de Alemania", "number": 3, "answer": ["Negro", "Rojo", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de Grecia", "number": 2, "answer": ["Azul", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de Brasil", "number": 4, "answer": ["Verde", "Amarillo", "Azul", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de Sudáfrica", "number": 6, "answer": ["Verde", "Rojo", "Negro", "Amarillo", "Azul", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "El color de fondo de la bandera de Argentina", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "La hoja de arce en la bandera de Canadá", "number": 1, "answer": ["Rojo"], "details": "" },
  { "question": "La cruz en la bandera de Suiza", "number": 1, "answer": ["Blanco"], "details": "" },
  { "question": "La primera bandera LGTB", "number": 6, "answer": ["Morado", "Azul", "Verde", "Amarillo", "Naranja", "Rojo"], "details": "" },
  { "question": "La bandera de peligro en una playa", "number": 2, "answer": ["Rojo", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Los aros olímpicos", "number": 5, "answer": ["Azul", "Negro", "Rojo", "Amarillo", "Verde"], "details": "" },
  
  { "question": "¿Qué color es el “jaune” en francés?", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "" },
  
  { "question": "La sede del gobierno en Argentina", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "La torre Eiffel", "number": 1, "answer": ["Marrón"], "details": "" },
  { "question": "Color del día cuando hay un crack en la bolsa", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "Cinta de la escena del crimen, con letras, en EE..UU.", "number": 2, "answer": ["Negro", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Japón usa dos colores para avanzar en sus semáforos: verde y…", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Señal para indicar lugares de interés deportivo o recreativo en España", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Dos colores que hacen el verde", "number": 2, "answer": ["Azul", "Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Una cría de cisne", "number": 1, "answer": ["Gris"], "details": "" },
  { "question": "La tarjeta que el árbitro muestra a un jugador por quitarse la camiseta tras marcar un gol", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "Tarjeta amarilla" },
  { "question": "¿De qué color es Urano?", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "Clasificaciones de las pistas de esquí", "number": 4, "answer": ["Verde", "Azul", "Rojo", "Negro"], "details": "" },
  { "question": "El sudor de los hipopótamos", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "La sangre de los pulpos", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "La piel de un oso polar", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  { "question": "Colores que representan: ira, envidia, cobardía y tristeza", "number": 4, "answer": ["Rojo", "Verde", "Amarillo", "Azul"], "details": "" },
  { "question": "Un moratón antes de curarse", "number": 1, "answer": ["Amarillo"], "details": "" },
  { "question": "Los pantalones de Wally (¿Dónde está Wally?)", "number": 1, "answer": ["Azul"], "details": "" },
  { "question": "En 1927 la revista Time sugería que se vistiese a los niños de un color por ser más fuerte, ¿de qué color?", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "El color más popular de coche en EEUU en 2020", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "" },
  
  { "question": "Color de la pasta si pides 'Spaghetti al nero di seppia'", "number": 1, "answer": ["Negro"], "details": "Están hechos con la tinta de la sepia" },
  { "question": "Los Palotes clásicos (sin papel)", "number": 1, "answer": ["Rosa"], "details": "" },
  { "question": "Los colores de nuez, chicle y calabaza", "number": 3, "answer": ["Marrón", "Rosa", "Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Fruta kumquat", "number": 1, "answer": ["Naranja"], "details": "" },
  { "question": "Colores de los Lacasitos", "number": 7, "answer": ["Rojo", "Naranja", "Verde", "Blanco", "Azul", "Amarillo", "Marrón"], "details": "" },
  { "question": "Hay cinco tipos principales de té. ¿Qué tres tienen colores en su nombre original?", "number": 3, "answer": ["Negro", "Verde", "Blanco"], "details": "" },
  { "question": "Las zanahorias antes de que fuesen naranjas", "number": 1, "answer": ["Morado"], "details": "" },
]